同志效係屋企約會應該做啲咩？

一齊跳LIKEY🤔

泡菜炒飯😋

Make Me Feel So High

夾腸

上網睇志效丁圖

✊🏼

一定要夾腸

好想塞個頭入去

系

會透不到氣...

邊個泥？

下5明==

💘✊🏼

乳膠質感